召喚連尼住 跪求一個新filter

跪求一個新filter功能
唔知會唔會太難

有無得用注冊日期黎做filter
我相信依架好多人都需要一個將69之後注冊既user filter左去既功能

推

或者show埋註冊日期

我69之後注冊因爲我最近先有isp email

無錯 見到注冊得幾日既都知係3毛

Same

show date agger

大把有出既後生仔都未有大專email用啦

show user registration date應該最好

不如整番個類似派膠function
低個某個threshold自動hide comment, 要噤先出, 由佢單機

推post